動物森友會因為太自由而俾支那封殺，咁......

所有game都搞成咁樣，支那咪唔撚洗玩

整哂所有大陸人玩既game

英雄聯盟 穿越火線 pubg 王者榮耀

借個位 開Post咁多日連3萬都冇
唔該入去簽個名
你有幾想話畀人知你想香港獨立

四隻game啲ID改晒做革命名，然後PUBG果啲就成身黑

要搵d唔會跪既gamesPubg比騰訊買撚左啦
到時封你ac唔封支那人

手機版係，電腦版好似唔係

仲有呢條片